盧斯達：搗毀盤菜瑩子的生計，就是...<--呢個post一入左政事台就冇人覆咁滯

仲話政事台唔係黑洞？收皮啦

係囉,係時事台果陣就有,政事台就即刻冇

時事台果陣回覆速度好快
一入到黎就停晒

根本就係黑洞黎
不過成班撚樣我討厭政治

不過直接改名做和諧台啦
乜柒討論都無

因為入左政事台班打手就唔再re

完。

其實經過咁多個月，私怨post真係好麻人。